選舉主任化身彼拉多，問陳國強乜係「香港獨立」和「港獨派」！

耶穌在彼拉多面前受審
（太27．1－2，11－14；可15．1－5；約18．28－38）

眾人都起來，把耶穌解到彼拉多面前。

他們開始控告他說：「我們見這人煽惑我們的國民，禁止我們納稅給凱撒，並說自己是基督，是王。」

彼拉多問耶穌：「你是猶太人的王嗎？」

耶穌回答：「是你說的。」

彼拉多對祭司長們和眾人說：「我查不出這人有甚麼罪來。」

但他們越發竭力地說：「他煽動百姓，在猶太全地傳道，從加利利起，直到這裏了。」